有無人去過保良局個訓練營

點睇
係唔係個教練日日屌人

通便

你做得幾好都會比人屌，同班同學做plan 定點引呀sir中伏啦

10年前仲係中學雞果時去過

我四年前去過 個陣做錯野 全班 100 掌上壓
夜晚巡房見到你未訓 出操場跑圈
食飯前唱校歌 食完飯 幫食緊飯老師 教練 接摩 最仆街 有個同學偷食。全班 每人拎起個車（tie) 20分鍾 唔準放低

你肯定你有做錯事？

on9

垃撚圾，呢d 垃圾訓練營應該收皮
d垃圾教練係到洗鳩學生腦
最尾仲要好似要好撚多謝佢地咁

利申：無去過

去過，夜晚去左人地房扑野

垃圾營
之前去係有國民教育

其實個camp 屌下mk仔，冇咩人生目標既人幾岩，但仆街在屌多左人

朝朝要大聲唱鄰國國歌

入過去冇比人屌過

樓主未中三？

垃撚圾 比個男人婆呼呼喝喝

on9洗腦camp
啲教練係又屌唔係又屌
操體能操到傻

咪撚去啦

利申：當年無去

咁你應該啱啱一落樓梯就俾人冚檔
利伸去過